別說狗官，試著說SDN

SDN
SDN
SDN

我係林鄭，俾人制裁完先發覺上個網乜都寫明唔俾用⋯⋯